特朗普前私人律師：特朗普很欣賞普京治國方式

【Now新聞台】美國總統特朗普的前私人律師科恩在即將出版的新書披露，特朗普很欣賞俄羅斯總統普京，憎厭上一任總統奧巴馬。

科恩的新書《不忠者 : 一部回憶錄》將於周二出版，美國傳媒預先披露內容，指科恩在書中提及，特朗普2016年參選期間，曾多次公開和私下稱讚普京，除了欣賞普京有主宰全國的能力，亦想跟他打好關係；就算大選落敗，也有助特朗普集團在莫斯科發展大型地產項目。

《華盛頓郵報》報道，新書將特朗普描繪成騙子、恃強凌弱的人和種族主義者，指他憎恨鄙視美國唯一的黑人總統奧巴馬，認為奧巴馬能入讀著名學府，純粹因為平權運動；又質疑黑人無能力治國，批評南非已故總統曼德拉不是他敬佩那種「真領袖」。

科恩因向國會說謊和違反競選財務法等罪名，2018年被法院判入獄三年；由於新冠疫情，早前獲准轉為居家監禁。

白宮斥責，科恩是個卑鄙的罪犯，對於他再次以謊言圖利不感到意外。

被欣賞

最緊要反中&打鳩中共，其他理撚得你

侵侵竟然欣賞連登仔怕既蝗俄

又收幾多錢

又係樓主呢條死垃圾

你post反侵新聞 你都係死垃圾

又玩 普京 is my best friend？

戰勝完習大大 就打普京

上次習係佢best friend
見支那就搞掂,. 舖定路搞埋普京~

trump: President Xi is my best friend

so?